HKCC 2019-2020討論區[16] 光復香港 時代革命

求指點- 希望各位過三爆四
BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS
- CHAN WING CHIU
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING
- DAPHNE WONG
BHMH2110 CONSUMER BEHAVIOUR
- CHIU ON KEI
LCH1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II
- WONG YUEN KA
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
- STEVEN CHAN

HKCC 2019-2020討論區[16] 光復香港 時代革命

去呢個post 唔好再推